想問吓新城市同德福嘅裝修申請是否成功

幫佢火燒旺地

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

德福本身都係黨鐵仲要申請？
新城市已經裝修左

唔夠

我地好民主, 建議用正負平數公投

Approved

成功

德福今年好似已經佈置好聖誕裝飾 識做啦

火燒旺地

二期好靚

我哋好高興通知你，你嘅申請已獲審批，結果為：成功。

Merry Christmas